人仔詐騙錄音

順豐、入境處已經out 依家出現人仔詐騙錄音
前幾日收到人仔send黎

點知今日真係中

係香港電話號碼打黎
又係個把女聲話：「你好，你的中國移動流動帳戶出現異常情況，現在按1字為你轉播。」
咁我㩒1字睇下佢有咩花臣
點知佢話：「廣東話服務已滿，現為你轉駁普通話服務。」
咁都得架咩
轉駁之後：
佢：你好
：喂
佢：你的電話數據滿了，歡迎致電服務部。
：Hello？
佢：你會說普通話嗎？
：Excuse me?
佢：這裡是普通話服務部，請你說普通話。
：What can I help you？
佢：我知道你𢤦英文，不要在這裡炫耀。
：Can u speak English ?
**突然轉播音樂**
佢：Er...What do u from ?
：Let me know who are u first
佢：去你的八七@%*~#%^ (我聽唔到佢講咩 )

不過，真係要小心身邊老一輩既人被人呃
提一提佢地會好d